大家今日加油！

其實今日大家企出嚟
唔係單單因為依條法例
而係對中共同中國法律制度嘅不信任

我唔清楚今日最後結果係點樣
但無論點樣都好 都會係長期抗爭嘅一小步
所以唔好氣餒
今日要加油
未來都要繼續加油

一陣見！

[置頂] 有乜都留返遊行後攪 和理非請遊完返屋企